{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-03",
        "domain": "레포츠",
        "title": "산내편안관광농원"
    },
    "text": "安らかキャンプ場は慶尚北道慶州市山内面に位置しており、慶州市庁から車で31kmほど離れています。 ここに到着するには龍潭路、干浦産業路、丹石路を経て約40分かかります。 リラックスキャンプ場は周辺が森に囲まれており、自然にやさしい雰囲気を感じることができます。 キャンプ場には計12のキャンプ場が設けられており、床は砂利でできており、サイトの大きさは横7m、縦8mです。 一部のサイトは個人的なキャンプができる空間で、競争が非常に高いです。 個人トレーラーやキャラバンのような車は入場できません。 でも、ペットは小型犬でも大型犬でも入場できます。 キャンプ場内には子供向けトランポリンだけでなく、プール、トイレ、シャワールーム、流し台などの施設も完備されています。 キャンプ場は年中平日と週末にも営業しており、近くには慶州国立公園の丹石山地区など多くの観光地があり、連携旅行を楽しむことができます。 また、近くには様々な飲食店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "安らかキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場は慶尚北道慶州市山内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場へは龍潭路、干浦産業路、丹石路を経て約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場の床はどのようになっていますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場の床は砂利でできています。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "安らかキャンプ場のサイトの大きさは横7m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "個人トレーラーやキャラバンは安らかキャンプ場に入場できますか？",
            "answer": "個人トレーラーやキャラバンのような車は安らかキャンプ場に入場できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは安らかキャンプ場に入場できますか？",
            "answer": "はい、ペットは小型犬でも大型犬でも安らかキャンプ場に入場できます。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場の施設は何が完備されていますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場の施設には子供向けトランポリン、プール、トイレ、シャワールーム、流し台などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場はいつ営業していますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場は年中平日と週末にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場の近くには慶州国立公園の丹石山地区など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "安らかキャンプ場の近くにはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "安らかキャンプ場の近くには様々な飲食店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 416
    }
}